# Технічне завдання

## 13 лютого 2017

### Загалом

- Поля із зірочкою не повинні бути пустими

### index.php

- Обмежити ім'я до 2 символів мінімум і до 20 максимум
- Зробити перевірку електронної адреси
- Зробити вибір країни випадаючим списком
- Обмежити пароль мінімум 8 символів, виключно букв або цифр
- Зробити перевірку паролів

*на вкладці "Реєстрація"*

### auto-payments.php

- Автоматичне перескакування на наступне поле при вводі карти
- Приховання CVV/CVC

### perfect-pair-step-first.php

- Зробити в формі пошуку можливість вибору фотографії з комп'ютера
- Зробити заміну фотографії в формі після вибору


### perfect-pair-step-second.php

Див. "Загалом"
